有冇發覺...「黨鐵」其實已經贏左

提早收車借口維修，實質係宵禁

問題就黎。真正宵禁我地唔怕，但一眾港豬最鐘意被温水煮蛙。近呢幾個禮拜個個乖乖地一早返屋企，完全冇意識到自己既自由同權利已經被剝削，同時政府亦成功粉飾太平。而事實上，交通不便亦令一眾中立既廢老抱怨。

所以，回應係必須！有幾個提議：

1. 裝修升級 - 最有效既攬炒招數但成本高（重兵加上已換鐵板）

2. 向九巴新巴施壓加密班次 - 佢地未有就黨鐵早收加密夜間班次。作為重要公共運輸佢地絕對有呢個責任。咁樣可以令市民醒覺，同時亦將壓力交俾公共運輸

3. 再發動不合作運動，抗議另類宵禁，同埋仲未公開cctv

小弟才智有限，但總之黨鐵一定要搞搞佢，歡迎各位提議或指點

唔覺裝修黨鐵根本無用

唔覺可能係我唔搭黨鐵

人地支持攬炒 配合下唔好咩?
九點條街就無人 商家佬叫苦連天

客運跌咗6.6% 點會無用

Push

無乜特別唔塔黨鐵照出夜街

冇

攬炒目標係達到，不過港鐵用維修借口俾政府完美卸膊。呢個位唔gur姐

因為只裝修出口同閘機
梗係無撚用啦

有冇覺得10點打後條街比以前靜好多

小市民打打鬧鬧力量咁細

但商家夜晚宵禁無生意做，嘈起上來力量好大

政府加黨鐵配合令你夜晚無生意做，真係無得怨

裝修黨鐵 黨鐵好快又起過
而且好多手足被捉風險
唔值

唔覺，商家佬一定痛過我地，星期六各大商場十點前收晒

仲有大家慢慢習慣無左地鐵嘅生活

向九巴新巴施壓加密班次
你咁樣同啲廢老唔屌黨鐵走去屌巴士有咩分別

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

支持早放工，零夜市

pish

印象中有見過巴士加班車喎

都係果句，攬炒成功左，不過係黨鐵同政府製造出黎，佢可以日日文宣講維修將個波賴落示威者度。最後商家痛恨政府定示威者？我提議有回應，都係想攞番個主動權

習慣無左黨鐵呢點我有保留，當然有好多手足已經唔再搭，但事實上好多港豬仲趕緊9點幾既地鐵。

佢主要收入靠上蓋物業

應該繼續裝修

唔覺，宵禁咪返屋企，睇下邊個傷d

其實夜晚條街重有好多人

咁而家又唔裝修 點樣先可以令啲商家佬死

諗唔到，唔通裝修埋佢旗下啲盤咩，盞得失埋中產居民

唔係喎
客運都有36%
同租務差唔多大份
仲未計你影響客運就影響其他

裝修對黨鐵冇損失，因為好多站都承包咗俾人維修，主要係裝修公司損失，如果要黨鐵利益要再諗其他方向

真係要升級 試下發夢裝修佢啲車

縮咩啊？之前收20:00咪幾好

20:00縮到21:00，之後22:00，依家23:00

你不如收18:00

黨鐵已經宵禁
又吹風搞其他運輸
（出面有post係搞的士同小巴）
各種理由 真假混合
又黑社會 又話dc9加價賺好多

到底邊個想宵禁？
政府
邊個想搞運輸黎影響集會人數
政府
十點打後 無埋巴士
你老母識飛天返屋企？

明眼人一睇就知

推

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

第二對佢地黎講係商機
一鐵獨大已令佢地受害

不嬲夜晚返去都係搭巴士

同意但都要有D表態既
問題係點表態

佢早收車市民習慣唔搭佢，咁係我哋贏

攬炒，冇人出街消費

其實應該係搞到佢收返8點
咁先對商界夠傷

10點收咁撚遲 我真係好撚驚

平時番工冇地鐵搭咪真宵禁lo

push

智利係一有不妥就反對，香港係默默地接受

香港人係已經接受左比人打壓
呢個先係最大問題
場運動已經磨滅哂香港所有價值
香港人再逆來順受 真係唔值得可憐
生於世上 已經再冇價值

未就係，其實客觀來講對香港打工仔係好事添，唔明點解樓主會覺得用返原本時間至好。今次党铁係壞心做好事，點解要佢改？我覺得最好再早d添

黨鐵最大收入係商場同賣樓，再搞就搞呢兩個春袋

😏未撚試過兩點番屋企有鐵坐嘅我完全唔知樓主想講咩野

到今年公佈業績，維修費低增，乘客大跌之後米知邊個贏

可惜無人夠膽直接去九龍灣黨鐵總部“表達”不滿...

樓主明顯仲係答緊黨鐵啲港豬，拉

九點後不嬲都無人消費啦
唔知商家佬有乜頭痕

佢有佢宵禁，我有我出夜街

今日又黎

咪係，關巴士公司咩事，施咩壓
無車坐自己好醒水早d番歸啦
巴士係你私人司機咩

住大西北,機場翻工,大半年無撘過黨鐵

無搭好耐 寧願辛苦D養架車 趁仲有選擇

我覺得應該要收早啲
例如8點

吓本身唔係就係想佢宵禁咩
咁多港豬唔肯罷搭唔肯跳閘
咪爆黨鐵幫佢地強行不合作運動
佢唔好正常運作返添啊唔係再黎多次
利申831之後已經罷搭咗黨鐵

你唔搭黨鐵係未出唔到街？你咁犯賤都係留番係屋企好啲

要求可以 施壓on9

第二點有咩用
九巴都怕你哋同警察誤中巴士
唔停已經托賴

變相宵禁 我嫌收得唔夠早啊 最好七點就收
睇下油尖旺D舖頭幾時叫救命

習慣左冇黨鐵的夜晚就可以。大把巴士可以用，唔好比黨鐵獨大。

推介樓主睇下呢篇文

鄭立：自私的商人深知可以壓迫政府取消宵禁以及開放港鐵.

唔好開都得

回歸6月初心，我要㩜炒

唔好放過黨鐵啊

唔係早左番屋企
只係轉左搭巴士
黨鐵證明左自己可有可無

d鋪頭奶野姐

同意， 即刻無曬老屎忽ot

約下朋友仔夜晚飲野食糖水 唔咁早番屋企咪少個人被宵禁

不嬲之前出夜街之後都無黨鐵搭
對我嚟講無影響

攪炒先有用。要班支那廢老比人抄鳩哂，咁佢地就會出黎

車務中心比較有用 但好遠離市區

最大得益係班DC9

點解一定要開到十二點一點
慳返啲電環保 黨鐵員工又早啲收工 有咩唔好
八月中開始無搭過黨鐵

一齊唔好消費
你咪曲線宵禁囉
睇下d 商家佬點

W3呢條頂級蝕錢線夜晚九點後都兜埋大埔粉嶺載客

第2點 你以為啦
日日執啲加班車執到頭都爆
利申九巴職工

不嬲都係香港生活痴撚線
你去外遊大部分地方都好早收
係香港做嘢做到夜一夜娛樂又要好夜先有

香港人已經放棄左出夜街既權利

F

大家乖乖番屋企冇人消費睇下邊個傷

仲有d商場要提早關門
多左人撘巴士都唔撘地鐵
佢地壓力仲大喎

可唔可以加密606 班次ar

呢個係真攬炒

話時話攬炒巴去左邊

佢係只係証明佢係間地產公司

一早講咗N次依家係慢性自殺，温水煮蛙。
成班人仲唔肯升級，話長期戰等人權法。
我屌明明就係淆，永遠星期六日示威送頭。
星期一繼續返工返學有撚用咩。
要日日示威直到港共跪為止。
俾盡你一個月內一定有結果ALL OR NOTHING。
智利有眼你睇，人地半個月就搞掂咗。

繼續爆買黃店，等商家佬葡萄

都唔明點解啲垃圾港豬冇黨鐵搭就自動宵禁
明明大把交通可以揀
利申：搭開巴士

智利裝修真係燒埋架車

其實多左人搭的士Uber
夜晚重多左車

應該話黨鐵從來無輸過
鍾意就阻你去示威
鍾意就阻你返屋企
鍾意就加價
趕你落車比白衫人打
自己職員拎棍打黑衫人

然後港豬破壞死物當出咗氣

有必要同新創建傾吓加班次

咪係，商鋪全部收8 點

不建議
西人覺得裝修唔好睇
我地又要靠佢地
所以不了

應該施加壓力迫黨鐵收6點
咁就做到真正攬炒

老老豆豆的電子廣告牌完全無事 見到都火

推一推紅磡出軌單野先

依家只係逢星期六/日裝修
平時只係沖下閘
依家安排曬人睇住已經無得沖閘
係人都知點做

建議：
裝修唔一定要六/日 可以試下平日
平日可以試下放工時間係閘口快閃唱歌
同埋之前d不口作運動冇曬

冇以前咁多

樓主提出問題：
-借口維修，實質係宵禁
-事實上，交通不便亦令一眾中立既廢老抱怨。

樓主第一個解決方案：
加強破壞黨鐵

⋯⋯？

佢夠薑咪keep住早收囉，大部分人都知係黨鐵配合班狗，酒吧呢行就死先

101

唔好成日覺得要即時有效

只要唔放棄啲好事會慢慢浮面

我身邊個藍絲都話對佢冇影響，黨鐵唔開佢就撘巴士反而仲習慣咗唔撘鐵
不過我就幾支持巴士要開多幾班同多啲人可以撘公共交通工具(非黨鐵)，少啲揸私家車

Pish

日日停埋就最好啦

宵禁未好囉
一齊唔好夜消費

已經慣左唔搭黨鐵
夜左咪call uber, 截的士囉,,
返工咪早d 起身巴士囉,,
過海既仲有船,
以前未有鐵果時, d 人咪又係咁返工~

我都唔搭黨鐵 關我鳩事

少人咗好正常 多人巴士小巴都負荷唔到

popo心連攬炒

係呀
一開始講講話打不還手,畫面唔好睇, 你同佢地有乜分別云云
宜家仲有無人夠膽講唔好出神獸?

香港人欺善怕惡, 藍絲亦然

總市值仲跌失成一千幾憶㖭
點會無用

仆街成日10點收, 買全月通蝕比佢

未計無人敢租你D鋪, 廣告位比人破壞

我搭既遠程巴士夜晚九十點多左三倍客
唔好傻啦唔搭黨鐵咋鬼有人真係早返左咩

可能運輸署唔俾咁做 要配合政府搞假宵禁

路軌與列車

記唔記得104R

自721之後無搭過，夜返都有通宵巴，黨鐵開唔開關我咩事

無黨鐵對我影響唔大 始終黨鐵唔係我主要交通工具
打爛黨鐵無用 影響佢收入都無用
燒車先係影響最大 強制香港人罷工 睇下香港經濟可以撐到幾耐 反正香港變咗大陸之後香港人既資產都唔再屬於香港人

唔撘黨鐵完全冇影響

香港冇交通，商業收入下跌，樓價同租金自然會跌

佢夠膽可以日日都唔撚開
4線壞 香港人照返到工🤷‍♂️

你當啲生意佬on9?

日撚日都好夜返歸 有巴士驚乜撚

無需要再裝修地鐵，宵禁對商戶嘅影響浮緊出嚟，特別係聖誕新年呢啲旺季。最初班狗做鬼比人影低佢哋裝修，商戶會視之為政府責任，若果依家裝修反而會幫班狗揹穫，特別到時大家已經唔記得晒當初喺班狗扮鬼攪事，而党鐵就助紂為虐無事都提前封地鐵
停止裝修，攬炒嘅責任係政府，何苦要冒險依家裝修仲要幫政府揹攬炒責任

你想拎咩主動權？幫政府揹攬炒責任？

要搞入面路軌先得
但有啲難

黨鐵d高層不知覺得幾成功，依家日日早收扮有野整，配合政府宵禁，然後又冇人裝修

翻工收工時段巴士已經加密咗
仲有就算黨鐵幾仆街都好都有一大班人搭⋯
利申：唔包括我

車務部一向都係無乜錢賺既部門，其實對黨鐵真係無乜影響

密左，禽晚去尖沙咀食完飯1030，啲巴士排住隊咁黎，成條彌敦道都係巴士。

第2點嗰度
如果有空間加班嘅話你估巴士公司唔想加？
但當佢連平日冇事冇幹都可以話人手掹掹緊，日日都出廣告請人揸車嗰陣
你想佢點加俾你？唔甩你班已經要還神喇，接住啦

大大力裝修

睇收入作用不大，要扣埋成本先，例如海外鐵路業務雖然佔咗總收入嘅4成，但扣咗成本後佔比好細
上年年報顯示Gross Profit最多來自鐵路（43%），其次係地鐵站相關業務（31%）,即係封地鐵站運兵就唔見74%利潤

依家擺到明鳩撚黎

贏咩
過左11點仲有巴士搭

p

點解好似冇人明樓主講咩咁
樓主講緊係要對抗極權嘅管治
個個就覆宵禁咪仲好當攬炒等商家施壓

等到12月尾都冇黨鐵，睇下邊個輸囉。聖誕預左留係自己區，大商場不了。

做全程

我都聽聞呢排主任order係做全程唔執掉頭

未夠多

裝修稅局 禮賓府？

又贏乜撚？？？？？

想佢再收早D 直至唔開 攬炒

其實東鐵沿線好多位都係露天，又近路

睇下今個月港鐵蝕咗少左幾百萬收入都其實係對佢地影響幾大

表示坐9巴

我意思係寧攬炒不被温水煮蛙，最大問題我唔覺社會對黨鐵早收有咩回響。亦慢慢乖乖地配合宵禁。

8點開始已經有分別

有冇師兄confirm到加密左

擺搭黨鐵有決心當然可以做，但講緊對一個壟斷既鐵路系統其實影響有限，冇得同擺食藍店效果比。

之前好似有人建議過繁忙時間搭黨鐵上車唔落車，而家好似冇咗件事？

近收車時間，尾站全世界唔落車阻佢成條線有冇得諗

根本夜店同飲食已經嘈到拆天，由得佢變宵禁，睇商家佬點咬政苦夠好啦

政府高官咪又係照加人工，依家鐵乜都聽哂政府講嘅

智利班民眾癲㗎。 竟然燒列車

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

上次鹹水消防喉爆完啲工友都好難搞。

外國業務EBITDA 只係around 5%, 香港客運業務EBITDA 去到over 40%, 仲要條fixed cost 大大件（必要人手）你地認為邊樣重要啲？

要求港鐵公布維修進度

同埋本身都唔係好夠人用 再加密會做死人

邊撚到黎咁多人手去做全程

佢咁L串
仲話呢幾日唔被攻擊就考慮重開
唔係唔裝修呀嘛

其實係咪就係引證咗 裝修有用
如果裝到佢要停, 或者佢自己on99 自己就去停
對佢個damage就會好大
而且香港個鐵路就係佢既春袋

各區燒車咪得囉
無晒車點運作

黨鐵最值錢係咩，唔係佢個站 係佢架車

反正大家知佢一定運狗
燒左佢啦成架

唔覺
旺角尖沙咀嗰啲十點之後都好旺
搭巴士迫到癲

個個提早休息，實質上自我宵禁

講撚左好撚多次搞黨鐵商場 都無次成功過

黨鐵商場先係佢春袋

其實好難逼九巴加班次，根本唔夠人去揸巴士
最後可能加長咗司機嘅工時，人地本身已經一日揸十幾個鐘

黨鐵要搞春袋
電纜 路軌 不過風險高

第二點真係要做，因為我已經唔撚搭黨鐵

打番開佢地封住唔開既出口仲好啦

黨鐵真係好撚仆街

到依家都唔公開831

但用咩方法升級真係要諗
依家裝修係高風險低回報

咁燒鐵有冇用？

絕對明白，只係至少表達個需求。吹遠d我樂見九巴加價加密班次而唔係黨鐵加價

係，香港人最乖

點解唔搞係港鐵落廣告嘅公司好似TVB咁

你要傷黨鐵就打爆佢啲廣告

4sheet 12sheet digital panel 全部都要搞

咁先最傷

可唔可以搞個紅磡撞車既靜坐

火車

有用 會封站
加部機唔會短時間用得番》降低服務水平
名譽會影響

絕對係

難搞好多
港鐵廣告覆蓋率高到仆街
除非你搞佢貴嗰啲啦
以前好似有人開過po話通常貴嗰啲都唔會咁快有backup可以換

難搞都試下啦班冷氣軍師咁得閒
日日用啲時間開post整傳送門有幾難
我夠日日開post搞twitter戰線
可惜P牌一日只可以開一個post

Cctvb覆蓋都高到仆街咖
我哋未搞之前都唔知可以做到嘢

有做酒席的話9:30散席

你話正唔正

下年又可以話賺少咗再加價

之前有幾日收8
早走兩個鐘
Work-life balance

我無嘢驚，最驚返唔到返工，我好鐘意返工架，好彩攪嘢都係星期六日。

攬炒幾好

要繼續裝修黨鐵

同意！
只係留意番cctvb廣告收入佔比過50%，而黨鐵廣告收入佔比大概6%

不過點都係冷氣軍師可以做野既位，唔試唔知work唔work

唔覺都係啱先返到屋企

Tui
EmptyR CCTVB 一定要制裁

裝修多啲佢 等佢損失慘重啲 然後再令佢關閉多啲站 逼人習慣搭巴士 令人哋醒覺 冇黨鐵係唔會死嘅

快閃拆列車燒列車先係上策

好似去撚左日本咁返11收8 正

點破 冇睇post

另一角度有份攬炒

真係唔覺有分別
無搭好耐

如果裝到承包公司頂唔順放棄份約 ，依個時勢一定無人敢接手

Pusshhh

兩個月冇搭

發覺香港人好似又開始唔記得左...又多人搭返黨鐵...記住我地有選擇架!!

佢宵禁慘既係班做夜市既商家佬
市民有咩好怕？

咪係，無啦啦想整多個敵人俾自己？

112 3點 維園見

我覺得反而令市民慢慢適應唔用黨鐵..
係咪太樂觀

11點後18區 黨鐵外散步 賞月

反而近幾次示威都無得破壞到入面設施 燒門口講真傷害不大

大家都唔記得太子CCTV lu 搭嘅唔理 唔搭嘅唔理

而家盡可以都搭巴士
如果真係一定要搭
我覺得大家要搵最平嘅搭法呀

真